N O W : 特朗普稱拜登勝出選舉

【最新】特朗普稱拜登勝出選舉，但重申選舉遭操控

估唔到Now今次快過蘋果立場

Fake News
自己上侵twitter睇

你同Now講

狗閪電視台唔會再睇
要睇睇就睇GAB

我宣佈now係紅媒 + fake news

可以退訂